［前線文章］我係前線，想教大家點樣保護同幫我地

各位好，以下內容係我朋友嘅朋友嘅想法，希望你留低，聽下前線想你點樣幫佢同保護佢。內容已盡量精簡。

一、勿捉鬼

相信大家都知道，現場有各式各樣嘅鬼。鬼嘅工作除左㩒低手足之外，仲會跟住小隊行動嘅手足，等佢地行動完、換哂衫，跟到返屋企。務求一網打盡。

咁唔係更應該捉鬼咩？唔係，因為我地每一次捉鬼，都會引黎極大注意，甚至有人會大叫記者，或者要手足除臉罩睇樣。如果手足唔理，在場人一定起哄，又打又鎖。如果手足千方百計咁說服大家，佢係真係上前線。咁對住跟尾鬼黎講係一件好事，大家一齊幫啲狗鎖定左勇武。

所以現場唔好再捉鬼，有懷疑嘅，儘管跟佢上去前線，睇下人地做緊乜。另外向其他勇武講，再有人捉你地鬼，請立即中止所有行動，留係原地做和理非，唔好上前線。因為你已經引黎極大注意，極可能被跟蹤，上前線嘅事後被捕風險係倍增。

二、勿歡呼拍手

承上，勇武唔能夠引人注意，但同時需要人群保護。請各位見到勇武，唔需要拍手掌同歡呼，一個眼神已經足夠。

其實做得勇武，預左係無名英雄，唔需要歡呼聲，需要嘅只係人數保護同提堂有人陪。所以如果大家都想俾到佢地榮耀，可以去聲援、係其他地方寫低你地想同勇武講嘅嘢，佢地未必會應你，始終低調是一切，但肯定會睇到。記住記住，勇武係需要低調，我哋要一齊幫佢哋低調。

三、混洧視聽

大家都應該見過勇武嘅個身裝束，一直叫black bloc係想啲狗分唔到邊啲人係前線、邊啲人係後勤，增加刑事舉證困難。但如果大家出嚟嘅時候，只係着一件黑色衫，二唔係裝扮到成個勇武派咁，咁就會失去左black bloc嘅意義。請大家下次出嚟嘅時候，一齊着冰袖、用腰包、rain cover、黑色長褲、戴帽著風褸。

四、帶物資進場同幫手即場製作

見到盾係唔係好興奮呢？見到魔術用具係唔係好雀躍？其實呢啲都係要用好耐嘅時間黎準備嘅物資，準備嘅人風險好高、使用嘅人風險更高。但係呢啲物資只不過係一啲好普通嘅材料，紙皮加保鮮紙再加索帶，已經可以做盾。煙彈都係錫紙同乒乓波，大家都可以帶多啲黎！如果現場冇嘅，唔好不停向後叫，應該分散去搵、去買，然後自發地製作，咁樣先可以減輕前線嘅負擔。

講到呢度先，可以嘅話幫我推推

推

我要推爆呢個

今生只嫁前線巴打

要合作，就要知手足需要乜

推 幫手帶下

要多啲人睇到

起碼成個連登都要睇到

小人見到，就無用啦

手動轉發

要全部人都睇到！

唔得，真係要多啲人知

推，多謝勇武手足

贊成每個和理非都帶一樣材料出黎再組合

pish

空氣推！！

推爆佢唔該

Push

推！

要低調

多謝前線巴打

推上熱門

推啊

推爆

我10。1出黎發現都唔係咁容易搵到真勇武。兜左好多個圈先見到疑似勇武既人整rb。因為發夢帶左好多補魔藥水想拎俾佢地

幫手著、幫手低調

3 咪偽勇武

其他和理可以買black bloc 到時派

今生只嫁前線巴

勇武救港，在此我向勇武巴打致敬

和理非保護勇武！

push

唔好企前去，可以係和理非群

推爆佢

推到上熱門

推多一下

唔好響唔通風既地方做實驗 臭到仆街

前線甘心做無名英雄
大家去接佢地提堂啊

推爆佢！

推啊！

第3點有小小補充，袋唔該帶大袋，唔好揹細袋，咁樣可以誤導班狗

保護前線！！！

幫推

多謝補充，可唔可以加返上去？

tui

帶大袋，要帶大袋

3係退場時可以保到勇武

推（唔到）～
其實好多和理非連著黑衫黑褲都驚
要推到佢地都睇到！！

如果搵到勇武係咪就咁擺低物資就得。佢地會自己識拎。我上次都係咁。因為如果要親手交俾佢地有機會比佢地以為係鬼。或者都會有一定風險。

所以我上次以平民打扮將d物資pat係個rb前面。之後先去換衫blackblock。咁低我拎住物資俾狗逗既機會

721 831

PSN ID: KwokFourShing2019

錯post添

同我搶

只有來一場不對稱的戰爭

可唔可以整個新嘅物資List
次次帶水好似幫得唔多手

我嫁俾呢一個

收到

推唔到都推

其實最好唔好交低only
要合成埋，即拎即用，盾如是、煙如是
另外 前線唔會袋太多急救物資同索帶
你袋係身，要用再比就好了

扮平民帶物資呢個方法比較安全

Give me liberty or give me death

推阿推啊推啊！！

下次換和理非守護前線

1/10

又係啲22萬大軍
俾啲證明黎

盾 好重要

唔只下次 每一次和理非都要保護勇武

推呢個 每個人都可以成為補魔師道具師

記得開遮做盾護勇武 擋CAM擋視線擋子彈都仲得

提點埋 如果天橋或者哨兵見到有狗
唔該唔好正係叫有狗 有狗
詳細啲 例如 大約數量 種類 咁樣會好好多

最撚緊要真係唔好捉鬼

全民黑衫 真係得件t係唔夠 啲女唔好話熱唔熱 係保護緊前線

推呀頂你地，係咪想勇武被狗咬晒呀

push!!!!

揹大袋
之前見啲人，男嘅細袋，女嘅熱褲同唔知咩袋，我巴唔識嗰啲叫咩，其實咁樣前線係好危險架，鬼次次都有，但咁樣就已經target左一班人
唔好再捉鬼
有時有手足會穿穿插插睇班手足gear夠唔夠，人手夠唔夠黎決定點做

101

低調就好

唔明

就係要佢地target唔到

推唔到都支持吓

低調低調

買件uniqlo風褸一笠就包哂

p牌照推

下次帶物資

之前black bloc出左去
但前線巴都無我包到咁實
啲前線巴唔用rain cover... 好擔心佢地

Ok

佢係咪前線，重要咩，傻嘅先會證明，覺得有用咪推，覺得廢嘅咪不推文，覺得佢扮前線嘅咪屌佢邊個點講得唔好，邊個點誤導人

(要人證明，你先似有問題嗰個)

要低調！重點係低調

愛你地 萬事小心

心聲

推爆去

up

大力推

係，明白！

612 721 831 929 101

希望更多人做到第四點

真心多謝勇武手足嘅付出

p牌推

比你捉到，叻叻，你鍾意啦，反正而家個個會討論都會喺公海討論，只係見到有新po，幫手補充下

*傻嘅先會成日上連登，而家啲手足都係睇TG，要睇連登，都係比新手睇

煙彈係點？可以講多少少嗎
想學術研究

Pish

很好

推

仲有全民大背囊啊

咁只會更顯得你可疑
而家十月, 仲同人討論幾時用TG幾時用連登?

連登同TG真係2個世界
連登成撚日捉鬼，用TG教人反而人地叫我del野，唔好自爆，你喜啦，我喺連登都係做花生友算

和理勇武一齊進步

多謝勇武手足之前放工突然有狗周圍咬比手足保護到上巴士安全走咗

推推推

攝衫夠捉鬼, 我見攝左衫之後已經少左好多鬼頭相

P牌幫唔到推

同意

自己睇下我講過啲咩啦，捉鬼軍師

推到全部人都睇到 保護前線

幫你推

另外依到都有個建議
［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

有用嘅野要推

關於梁振英嘅白宮聯署，點解係中文嘅？有冇問題？

小心《緊急法》呀…

好

帶紙皮、錫紙、乒乓波絕對唔係問題

Push
愛死你地

有用 幫推
真係要齊齊black block呀

推！！！！！！！幫得就幫！！！

全城black bloc

推撚爆佢

推呀

唔洗理我係咪，我講到明我唔係，係我個frd個frd
有用就推，連登上面嘅前線係唔係前線我唔知，金鐘嘅前線需要我哋保護就一定！

好多嘢都要現場判斷下嘅！我都唔敢喺度答你應該開定唔開，不過低調係重點

721 811 831 101 新屋嶺

蒙面假如過左，更要蒙！法不責眾

繼續推下先

你地班和理非同我推撚爆佢

不如list晒要既野出嚟，用電話no/生日日期嚟分，每人帶幾樣，咁樣會多好多人肯帶

幫你推

好 知道 想問埋其實通常係現場整定整好先拎出嚟?

有用行動post要推

當然如果材料足夠現場製作高級嘅盾牌都可以
其實所有嘢都係手工野，但一定要夠主動

black bloc真係好重要.....
求吓和理非行之餘都black bloc吓啦

幫手推

重點: 低調
和理非要低調先可發揮到保護勇武嘅作用

近排終於多返戰術po
推爆佢

可唔可以唔好再用藍色字
黑底睇撚到頭暈

推
唔怕比mon post 狗見到
愈多手足見到
勇武愈安全

Push!!

PUSH

推到所有人都見到

留名學野

推呀喂

多啲人幫手推

pusj

低調，勇武做嘢需要混入人群之中，但不能張揚

我知道好多人想做返啲嘢，但唔多理解前線需要咩，先唔知其實每一個人都好重要
真正嘅後勤唔係傳物資咁簡單，係收集、製作、測試，要低調但主動，凌亂但有組織
係好抽象，做下就明

推爆，我要每一個人都知低調同主動

推 低調

巴打

721
811
831
新屋嶺
開槍謀殺

有冇前線領拿台灣身份證？

和理非
強烈建議帶包水彈氣球
魔法師帶主材料

包緊果陣保護大家
利申：戰鬥水法師

721 831
101

依啲po好重要

P仔都照推

Tui

十月一前已經想出，但遲左
對唔住

其實相關嘅嘢 講過好多次
唔該所有和理非嘅人真係去做啦
求下各位啦 因為衝衝子真係好危險架

著草既時候就唔好叫口號

仔都有

背囊
仲要塞滿佢

一定要推爆

推唔到

明白.

手足萬事小心

完美blackbloc真係做得唔夠

真心要推

推！！

要文宣問我嘛大佬

推 分工合作

帶左出去放邊？我次次都有帶（魔法材料），但搵唔到位放低，見到勇士直接拎過去佢地唔接，最後是但搵個位放低左

光復香港

不分和勇唔係得個講字
大家記住 今次一輸 一定唔只輸十年

勇武和理非合而為一
先係唯一出路

科學知識分享

入去簽名
推上白宮將香港黑警列為恐怖組織 直接比國際制裁
記住唔好諗住十萬就夠
排得愈前, 就最受關注, 起碼過三十萬先排頭5名
唔好以為簽名無用啦, 夠數既, 真係有睇架, 之前你地簽左"你地無做錯"果個, 咪有美國議員出手反對佢提名.

列為恐怖份子, 到時班黑警比國際制裁, 邊度都唔洗去

831

呢個巴打我要

我屌你個名，好撚勁

除左帶物資，仲要主動充當製作收集
無天生嘅英雄，亦都冇天生嘅勇武，只有走多一步嘅凡人

幫推, 前線小心

感謝推

感謝前線！

著衫真係屌你老母死港豬
Blackbloc真係咁難咩
咩個大袋好難咩

出嚟唔係玩呀
保護下前線得唔得

同埋無能力去反大隊後面
有時有勇武想做野又有班人淆底又話驚跑唔切
其實家下係打緊杖無度係安全
安全你就係要訓練到自己有能力走/自救/救人

真係唔得你帶d物資（最好魔法材料）已經都幫左好多手
希望大家真係好好諗下自己有乜專長
用你既專長幫香港

實際post冇人理
乜春今生只愛勇武巴幾千正皮
on99

全民black bloc 唔好再驚熱 要保護前線

前面成日唔夠酒飲
有能力既帶d去放底
分俾大家一齊飲幾好

推
每次見前線上去啲人都歡呼
我淨係想同你地講
不被捕 不受傷 煲底見

好帖強推！！！！

帶去放低可以
更希望大家一齊學、一齊調

煲底見

推，要至少七千人睇過

推爆佢
（好重要有片）沙嘴道同龍翔道十五米外距離瞄向示威者開三槍，不過好彩唔中

我唔見左架車已報失，落單狗比人車死左唔關我事

煙彈more

Tsang sum

推。兄弟爬山

空氣推！！！
唔好再成碌木企係到又冇目標

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

要主動，揾嘢做
我地可以做更多

前線萬歲

推
齊上唔落

主動、低調、實事求是

歡呼真係自然但無點思考過

多謝前線手足, 多D人要知

你前線手足講多d你哋需要嘅嘢俾我哋聽，等我哋可以配合你哋。
多謝前線

見到有po屌啲偽勇武有危險就走
其實偽勇武會拖前線後腿錯估形勢定幫到手混淆視聽
求教

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

毛巾揀邊款好?

推，開返啲合成post同文宣

[國際戰線] 翻譯香港人既故事俾外國人聽

「We Are HKers我地係香港人」希望透過網站同各大社交平台，將香港人既故事、感受同對未來的盼望宣揚開去，等大家都知道香港係一個充滿活力既地方，而唔同背景既香港人亦正正因為對呢個家既熱愛而聯繫起來。

Website:
TG: @wearehkerrs
FB: @hkersweare
Twitter: @hkersweare
Instagram: @hkersweare
Pinterest: @hkersweare
Reddit: u/hkersweare

推,次次見到歡呼聲都想問班和理非係唔係想幫黑警鎖定勇武位置定點
買/整物資仲實際

長知識 推

好

我中意飲玻璃樽嘢飲
啲火氣勁啲

我唔小心㩒左負評
自切
推呀！保護勇武

要推 非常時期 大家都要識

1

推...以後盡量著長褲. 冰袖
去迪卡儂買個黑色大背囊

前線Ching要嘅話屎忽都可以畀佢地

利申：非gay

冰袖唔知貸嚟未，之前話冇黑色

前設，你唔係基嫁何？

深水埗有純黑

support前線！

P牌冇得推都照推

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

香港人團結！推

推。。。加油。

繼續推

真正不分和勇，係要兩者都行多一步

推，太少人睇過

簡單帶個物資人人做到

最重要都係低調

幫 推

推 多謝前線

推 多謝勇武既付出

PUSH 物資兵

最希望就係人人都可以勇武
呢到要搞清個概念，勇武唔係有件甲就叫勇武，而係會企上前面對啲狗，或者敢於側路突擊
唔敢嘅，可以做返完美black bloc係後方傳下物資
唔需要因為自己著左件甲，明知唔夠膽都企上前
一定要完美black bloc，全身包到實
唔好再淨帶口罩

推下先

一定要生仔

好，我宜家明白了

真絲

推呀
和理非著black bloc
就係最好掩護

我愛勇武 我愛勇武 我愛勇武

香港人加油

Push!

Blackbloc做被捕師

推 前線加油

多謝勇武！！

推啊屌

唔可以有任何一個人未睇過

第三點有一個潛在問題係令到前線以為好多著到full gear嘅人會係核心戰力，以至d狗一衝就即刻走哂，前線得返少量手足，以至被捕，呢個情況都見唔少。如果喺警犬突擊前，數人頭問下有幾多勇武會堅守，咁又會唔會違反咗低調原則呢？

推, 仲有多謝你們一直以來的勇武

多謝前線

咁只係一開始大家錯估形勢
當大家知道係會有「偽前線」
就唔會再因為「偽前線」 而再犯錯
同埋唔係前線
係可以選擇企後好多

始終掩護都同樣重要

和理非一但唔識保護勇武，勇武只會愈黎愈灰心

大家幫手帶材料帶裝備，睇直播成日見到唔夠裝備。有時連手套都唔多對！

幫推！
好緊要
雖然真係好想捉鬼

出黎，唔睇直播！

我又要！

上網唔亂講野姐

睇直播，唔好出黎！

可

731 831 101

用力推

推返上去

有機會就要用到以上知識

辛苦啦 萬事小心

依家要智取 快閃好了
硬碰現在不適用

p牌 推唔到但都回覆下

睇左就好，要團結齊心

加油

推爆呢個！

愛巴打 推

要推

愛護前線

「認真」各位手足 借東風啊！！！

新保護方法 幫手推下

多謝勇武

Push
[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

不能只有我見到

想再出一篇

有用資訊，無人推

同我推爆佢

你講嘅好多我一直都有做 我甚至係呢個連登到呢個post咗好多啲資訊呀我識嘅嘢呀 同埋有陣時我係嗰啲消息我會知道有事發生嘅 但係每一次 我嘅文字 得到一句回答 就係話我 繁體字打不好 我一定係5毛， 其實這個連登 已經 已經不適宜 溝通

網絡世界就係咁，唔止連登，周圍都好
包裝都係作者嘅責任，希望你快啲打好繁體，等你嘅內容可以易入口啲

有用

最好後排隨時有做前線嘅心理準備

就算我打三個字，你地都係會話人字都唔識打，試左一天証實到原來你他係大陸支那狗，我P六個字都係話我唔能識打字同不懂打 繁體字， 請問有邊一個係簡體字？ 淨係識昂你老母就係自己人？ 其實我唔識 簡體字 所以話我打嘅唔係繁體字 我覺得好好笑

包裝是作者的責任啊巴打，加油

叫d朋友blackbloc都唔知叫左幾多次都唔肯

咁後勤巴點

推
低調

推！！！

4條link撳晒入去俾嬲嬲！
#BoycottMulan

Bump

夠鐘溫書

乒乓波仲整到煙霧彈咩
上網睇話轉左物料冇左nitro group

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

多謝所有勇武
無言感激

推到多人知

竟然推返起

其實要學整煙，有幾難
上google就得啦
係啲人有無心做
定諗住帶個人去就算

呢篇文有啲過時，要更新下

二、勿歡呼拍手

承上，勇武唔能夠引人注意，但同時需要人群保護。請各位見到勇武，唔需要拍手掌同歡呼，一個眼神已經足夠。

其實做得勇武，預左係無名英雄，唔需要歡呼聲，需要嘅只係人數保護同提堂有人陪。所以如果大家都想俾到佢地榮耀，可以去聲援、係其他地方寫低你地想同勇武講嘅嘢，佢地未必會應你，始終低調是一切，但肯定會睇到。記住記住，勇武係需要低調，我哋要一齊幫佢哋低調。

推喔

一、勿捉鬼

相信大家都知道，現場有各式各樣嘅鬼。鬼嘅工作除左㩒低手足之外，仲會跟住小隊行動嘅手足，等佢地行動完、換哂衫，跟到返屋企。務求一網打盡。

咁唔係更應該捉鬼咩？唔係，因為我地每一次捉鬼，都會引黎極大注意，甚至有人會大叫記者，或者要手足除臉罩睇樣。如果手足唔理，在場人一定起哄，又打又鎖。如果手足千方百計咁說服大家，佢係真係上前線。咁對住跟尾鬼黎講係一件好事，大家一齊幫啲狗鎖定左勇武。

所以現場唔好再捉鬼，有懷疑嘅，儘管跟佢上去前線，睇下人地做緊乜。另外向其他勇武講，再有人捉你地鬼，請立即中止所有行動，留係原地做和理非，唔好上前線。因為你已經引黎極大注意，極可能被跟蹤，上前線嘅事後被捕風險係倍增。

後日見

地盤入面通常都有極多物資
釘、大型木板等等
再加索帶已經係一個木遁

推，要更多人睇到

推下

真前線

128維園見

推
勿捉鬼！

推推

結果2020年全部做錯曬

篇野好似有d outdated
不如整理過篇新嘅再推過？
即使宜家成本增加左
和理非都要繼續學習做埋物資兵/運輸兵/誘餌

但扮勇武呢點記得之前有人話過
著到成個勇武咁但一打就散會令前線錯估己方戰力
有冇解答可以點配合前線?

有D野唔記得就要提番

一、二、四就成日見人做
但三，會俾人屌 FULL GEAR 都企咁撚後'
有冰袖都捐鳩晒
不了

勇武不嬲都唔係服裝
老實說，有前線為左行動更靈活，唔會用頭盔同背囊
但會補給兵啦當然

所以都係話 - 捉鬼？捉你老母！成日喺度讕醒捉捉捉，任何捉鬼或者所謂多謝黑警根本就係最撚戇鳩，全部變相同勇武割蓆！要記住，和理非係盾用嚟擋同掩護勇武先至係真正可以做到實際傷害嘅劍 - 兩者係相輔相成，唇亡齒寒但係你唔會期望拎住嗰盾就可以嚇到同傷到敵人。

不要再捉鬼

三個月前好文

再推

唔好捉鬼阿！！！！！

ok

而家勇武上前D前鍾意開路比佢地行
以後仲使唔使?

犧牲和理非好過犧牲勇武
但係係兩種唔同嘅犧牲，和理非坐48小時就無事，但勇武分分鐘會重傷或死亡

你見好多比狗咬完都入左院，好多都留醫

推到全部人都睇到！！

真正贏左再慶祝好唔好阿
前線勇武被捕係會死架

腰包裝唔晒嘢點算

psuh要比大家知自己要做咩

帶多個

叫捉鬼
一定係狗

三個月前嘅好文我竟然宜家先見到 推

中哂Point，推有用post

唔好搞我後面

要再push

打狗都冇力點會係前線？

推左先

感謝勇武！和理非真係要全black bloc!

有見地

10月3號出既post到下年仲未跟到 唉

推！！！！！！！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

pushhhhhh 認真post要推

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

有道理 ，和理非要記住！
不過還是希望運動快啲可以成功，唔好犧牲太多手足和這兩代的年輕人

Pushhh

割席撚左膠成日吹大風

各自爬山就黎變日經post

置頂

厲害呀

如果正面格鬥係咪可以幫手拉住前背囊避免比狗一嘢咬走

正路係咁做，呢個其實都係大多數防暴警察嘅戰術

正論重推

再推過！畀大家都知！

推番上黎

加多個：唔系留到最後嘅就唔好係度口快屌狗

推。總結：
記住前線最需要靜雞雞，見人裝修唔好起哄，一係繼續行，一係幫手遮陣
仲有幫手帶材料，索帶保鮮紙破璃樽士巴拿etc.
唔好捉鬼基本啦

以後每次係fb見到有人寫on9野話捉鬼
就比呢篇野佢睇

推！推到和理非唔好再淨係讓路拍手叫加油！

再推！

721 831 101 1111

我都覺得呢篇有啲outdated
應該更新

black bloc唔係想遮樣咩？

點知搵左前線巴或者cosplay撚就好撚好笑

哎,
隔離POST已經中左你第一段

Source:

一推再推！

勿捉鬼

咁聽日打唔打呀？

贊

遲來了的推

屌喇星 半年 班和理非都仲係便服口罩
肯Black boc未

點解唔入熱門

兩

3

4

ppppp

5

6

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

7

8

9

十

11

12

13

假校車都可以係

上熱門

靜左排，大家忘記左好多嘢

最基本攝衫都無咩人做

知道！

緊要 推

勿捉鬼 推

淨係第一個point 已經要大力推

太善忘 推

我就覺得係正確但可以開細d 可能係兩邊 唔使咁大條路 太顯眼 同埋講真比著係你行都覺得尷尬啦

推唔到都照推!

我愛前線手足!多謝你地!